[無可疑] 墳場夫妻墮樓亡 警方指二人「拜祭父母後自殺」

柴灣發生夫妻墮樓命案，今日(12日)下午1時19分，一對年約50歲男女，被途人發現在歌連臣角墳場第六座靈灰安置所(追遠堂)對開地下昏迷，於是報警求助，救護員到場將兩人送院搶救，惜最終不治，死者親友接報到醫院了解。

警方接報到場調查，在追遠堂6樓圍欄邊，發現一個反轉的垃圾桶及檢獲遺書，相信兩人踏上垃圾桶，跨過石屎圍欄一躍而下，於是圍封現場，並追查兩人墮樓原因。

據悉，死亡男女為夫妻關係，結婚10多年，沒有兒女。男方叫「安仔」，為赤柱原居民，有7兄弟姊妹，他為孻仔，為人性格開朗，在赤柱賣紅酒，女方則為保安公司文員，兩人近期無異樣。男女雙方父母過身後，骨灰擺放於追遠堂不同樓層，警方相信兩人拜祭父母後，雙雙墮樓輕生。

Source:

有冇人識佢地 知佢地有冇仔女

.....................

你話係咪係lor

又一單被自殺

不信

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

如果我係popo 殺人滅口都唔會揀喺墳場........

不過絕對唔會冇可疑囉 咁多位一定要查清楚

屌你老味
黑警作故仔都唔好咁離譜

被自殺

黑警? 滅口?

Push

唔關仔女事 女方係保安公司文員 可能有cctv資料 比人滅口